光時開咗咁耐都係得三萬幾張單

啱啱買咗嘢發現個訂單number係三萬幾

有冇人知渣架好唔好食

好搞笑 隻麻辣醬名

超好食 我都就食完一支準備再買

我買啲精華嚟撈面食 一流

買開人超

期貨交易網來講算係生意唔錯架啦

每張單淨賺$50都150萬喎
未計有人買左cash coupon但唔記得用果啲

貴，慢，款差，比較黃網店捐窿捐罅同jimmy jungle係差咁啲

租金人工每個月6位數咁俾好快用晒

Up

我習慣咗覺得幾好

支持下光時先啦
burnhill都算上晒岸
(最衰佢個仆街仔又洗佢一筆)

依家10日可以送貨

支持吓
手足你好

多謝你一直支持光時，subscribe去接收我哋嘅資訊。
過去日子，有你相伴 ，光時團隊由衷愉快。

我哋知道，光時開業以嚟有好多不足令你曾經卻步 。一路走來，光時不斷盡力改善每個不足之處，今日，我哋正式幻變 ！
希望借此機會同手足你匯報進度：

1．改善物流發貨速度

我哋而家10日就送到貨喇，送貨前重會有專人聯絡，所以唔使驚買完等幾個月都未收到貨！

2．持續大量新貨上架

而家我哋有超過400款產品！除咗飲品零食，重有唔同種類嘅貨品，嚟緊仲會有更多生活用品陸續上架！

3．支持本土產業

我哋同緊不同本地品牌合作，包括THE NUTTER COMPANY、悅和醬園、hEROES BEER CO等等！希望可以互相支持，畀多個平台大家去接觸本地品牌。香港都有好多正嘢㗎！

我哋誠意邀請你再次瀏覽光時網頁
親身感受光時蛻變

光時仍在堅持
期望與你繼續走落去

長夜再黑 總有光時

光時團隊

輕輕一推

已經每月幫襯一次

做生意必賺？打佢工又咪皮零野一個月

黎緊經濟下行，個個都唔敢亂洗錢住，光時d野仲要唔係平，到你窮果陣唔通可以問光時拎返錢黎用住先？

都冇人話要佢必賺

渣ga好食

太少款
係咪應該要入多啲大路款
一係就冷門到買都唔想買嘅嘢食嚟
啲大路款已經少 仲要好快冇哂

可以考慮整返啲取貨點
等返shift嘅人可以幫襯

有無人想夾單好想食件新貨

成日買佢啲手工啤